個白頭佬係咪扮喊

好撚似Killer Bee奇拉比

黃色
白色